有冇人識德文？明信片來歷不明

今朝收到張明信片 應該係有人寄錯
有幾隻字Google話係德文
想知係唔係真係德文？
係既話係講緊D乜？

巴打諗住知咗內容之後點處理

德文嚟㗎
但係啲字好撩
利申識皮毛德文

最尾嗰句係去圖書館

想寄番比寄件人...但係無回郵地址
所以都係八卦想知up乜only..

講天氣唔允許啲野？

Liebe Felix,

schöne Süße aus Zypern und damit fast vom anderen Ende Europas. Da das Wetter nicht viel erlaubt, bedarf es Kühlung von innen und außen. Als ?????? muss man natürlich dieser ?????? zu genüge nachkommen, bevor es wieder von kühlen Deutschland in die noch kühlere Bibliothek geht.

Max, Jacqueline

仲有兩隻字估唔到

同埋嗰個係咪Als嚟

點解會寄錯比你？外國巴？

Nice sweetness from Cyprus and thus almost from the other end of Europe. Since the weather does not allow much, it requires cooling from inside and outside. As ?????? Of course you have to do this ??????

段嘢咁閒話家常
似寄錯

巴打好勁！感謝：）
我試過入Als Reines 落Google translate
係pure one 咁解...？

係呀我住租屋

可能係寄比上手租客

。。。9gag有德國仔譯左
寄件人好似係希特拉fans